荔景月台好撚多狗

東涌線手足唔好搭鐵